［遊記］一個人想著東京之旅

第一次開遊記post,黎緊會去東京玩4日3夜，係度做個分享記錄下，希望唔會悶親大家

支持

今次坐jetstar 無加行李無買野食，臨上路前食返個燒賣先

支持
下年年頭都諗住自己一個周圍去行下

7-11？

今次都係第一次獨遊日本，希望唔會盪失路太多次

鴻福堂

好羨慕你去旅行

有冇咩地方會去？

臨年尾清假 搵唔到人陪

暫時淨係plan左會去南千住尾花同月島，其他都留返係市區，仲想去賞下秋紅咁

支持
我都想試下自己去旅行，可惜冇勇氣

或者可以去下近d嘅地方？台灣之類？

我都想自己出走
但屋企唔俾

總有機會嘅

會唔會去食好西

正

瘋狂食

lm

上機lu,到左再update,聽朝見

睇食好西

留意夾模型最多既地方 感謝

早晨 啱啱落機預備入境
呢邊天氣好好，不過都幾凍下

搞完一大輪終於買到72hrs卷同車票呢家出發去南千住食鰻魚飯

係一號月台原來係有2架車，一架係有指定席嘅skyliner（貴d)另一架就係access express
兜左個圈以為自己去錯月台點知一開始就啱 走左班車

2架車嘅分別（影得有d濛）

點都好最後成功上車，食返個飯團醫下肚，自己最鐘意食嘅係呢隻飯團

唔知大家有冇留意原來張櫈有d飛機圖案

想睇紅葉可以去高尾山
我啱啱個星期六去完都見到有（雖然唔多）

好，睇下有冇時間去望望

推，機票幾錢

lm
Plan咗一月自己去

唔加行李$900來回連稅

唔知你熟唔熟路，有時唔識路都幾迷惘

我識嘅人又有位人兄去東京 唔知識唔識你
Anyway，玩得開心啲

經過幾番波折，坐過龍之後
終於黎到第一個目的地-尾花

有一個小神社，我諗黃昏應該仲好feel
點左個最大嘅鰻魚飯要成6000幾yen 之前同朋友黎日本都係見到咩就食咩，專程搭車去搵野食都係第一次，希望唔會令我失望

6xxx ，應該好大既set

留名 樓主有無黎緊幾日行程簡單睇睇?

唔知 得5千3同6千3揀⋯⋯

暫時都係前一日plan之後果日 plan得唔好所以成日搭錯車

成4百幾hkd一個飯
一陣po黎睇下

等左咁耐終於有得食，以下係個人不專業嘅評價
鰻魚入口即溶，香味俱全，味道係鹹鹹地，配埋佢嘅調咪粉可以中和返鰻魚嘅鹹味，不過唔知係咪食慣香港果種大一pat汁偏甜嘅鰻魚，所以呢種燒鰻我個人麻麻地。唔通都係平野啱自己多d
不過人一世物一世，都叫做試過米芝蓮嘅星級鰻魚飯 有興趣嘅巴絲都可以黎試試，我就一次夠皮了

比個餐牌大家參考下

好似好好食

係好食的，只係唔啱我口味同埋貴

補多張特寫

唔買張西瓜卡？下下搭車都要買飛好麻煩的，好多地方如便利店又可用西瓜卡俾錢，如果你有iPhone 8或以上仲可將西瓜卡放埋入apple pay超方便

我市區買左張72hrs pass
不過都加左西瓜卡落apple pay度打算便利店用

但又見你買咗去日暮里既車票？
唔用西瓜卡

因為我淨係增值左1000yen落張card度 諗住都係買一程，之後都知中伏

因為4點先可以check in
所以搖身一變就去左新宿hea下

啱啱land 東京行程都未諗

係咪要book

Walk in的

想問東京而家凍唔凍同仲有冇紅葉

算凍，紅葉我未去睇啊不過街都有d

D人話去日本配眼鏡抵玩，係新宿都有好幾間眼鏡嘅，好似金子啊/zoff咁樣；難得黎副就緊要配返一副啦，所以就去左金子眼鏡度配用返原本眼鏡度數等左一個鐘就拎得。想平d都可以選擇zoff之類嘅眼鏡店，多數都係即日拎得，聽人講d鏡片質素好過香港分店嘅，4眼嘅黎到點都要拎副走

話說啱啱check in左，不過因為太肚餓，呢家去食d野一陣再分享下住嘅地方

強帖留名

晏就食得貴，夜晚去松屋食返個平靚正套餐

見到都好想食
松屋真係好正
又便又好食咩野玩法
個薯仔沙津

真係平靚正架

食完野就返去住嘅地方，今次book左間叫book and bed,啫係有d書架床比你訓嘅，都有得揀平d唔近書架嘅，一樣可以隨便拎書睇

咁我就緊係揀個書架架啦聞住書卷味訓第日都變文青，仲一早book個好價錢⋯點知
原來我果個床位係特別平，而原因係呢個係有問題嘅床位上面係有件冷氣糟咁嘅物體突左出黎，所以真係床位一個，坐都唔好諗
諗起成晚好似比野壓住咁就同佢地講可唔可以轉床位，佢地話轉平d非書架床位嘅就要比多540yen一晚，咁諗左諗其實都無得唔接受，最後就換左呢個位比我

共用設施就有洗手間同沖涼格+洗手盤位（？）
簡單講就係去廁所嘅門同洗手盤係分開2個空間，有3廁所一個比女用，一個男/女都用得，一個就係比男人用，男人用果個一打開門就見到4個尿兜，所以所有人都會係未洗手嘅情況下開門出去 ，換言之

而common area就係有一張長sofa比你睇下書食下野吹下水

呢類hostel都係要自律唔好太夜嘈住人，不過鼻鼾呢d都無得控制，所以佢地提供左對耳塞仲有免費沖涼液，毛巾我自己帶左，唔係嘅話好似要比錢租（？）

幾錢左右？

書果方面大部分都係日本，有d英文
所以我都係睇唔明，咁就唯有睇下漫畫

住過池袋𠴱間
呢間喺新宿新開嘅？

銀聯/現金有95折加退稅41800yen

唔記得講我都係住池袋果間，一出地鐵行幾步就到，隔離有big camera對面有0101所以無野做訓醒落去都唔怕無野睇

下個月都毒遊幾日
睇下樓主去咩地方先

12月中獨遊幾日，參考下你啲行程先

好似有H漫??

就咁睇張大沙發都幾舒服
一晚幾多錢?

轉左床27x

追到live了...樓主宜家做緊咩 夠鐘峴post喇

Cls 個床位點訓

住個度好似幾好

比身都有睇個樓主果間，但住hostel 我最鍾意係橫床訓， 直床 冇咁方便，空間好似細d

Lm
其實樓主係low key有錢人，又食尾花又配金子

轉左之後都ok嘅

係幾有feel 不過真係細

空間真係一般，基本上連袋都無位放

哪有錢 計落又平過香港嘅⋯之後幾日就係貼地遊

題外話尋日訓到7點幾凍醒左要著heat tech訓，d被薄到⋯⋯定因爲我空虛寂寞凍呢

我上星期岩岩東京返黎
之前揀hostel都有諗過呢間，個style好正
但我平時去圖書館/書局睇睇下書有時會急屎
驚同d書一齊訓會成晚急屎所以冇book到

每次一個人去東京都係住池袋
黎緊下星期去3日都係

都幾方便

因為尋日搭零晨機搞到太攰，所以今日遲左出門，今日打算去原宿渋谷呢邊睇下。搭車期間食少少野再算

今次係牛肉飯團同godiva嘅期間限定甜品

秋葉原

你都幾捨得 .....

樓主Lawson出左呢個都可以試下

松屋個燒肉set正啊
每次去都至少食一次

好，今晚試

人一世物一世啊

基本上用iphone隨便影都好靚

黎到日木我點都會行daiso買野

一月去 lm

買黎打card一流嘅棉花糖

原宿有間zakuzaku之前黎排幾長隊，今日無咩人。
買左聖誕限定嘅士多啤梨味，都係覺得原味好食啲

12月去 lm

去得旅行就唔好咁慳啦

MR 3Day夠裝行李 ？巴打玩幾多日

4日3夜咋

希望聽日唻到仲有紅葉睇

去kiddy land幫朋友買野幾多得意野不過價錢就一d都唔得意

買完左去左隔離visvim望下不過貴到連價錢牌都唔敢望，兜個圈就算

行行下行左原宿通都有幾多賣衫嘅

個人覺得日本賣衫嘅售貨員個個都幾有佢個人特色

中size牛肉丼盛惠350yen
行完就食返個下午茶一陣繼續上路

日本人都排珍珠奶茶

巴打今日去邊行
我而家人在老秋，一陣去銀座

原宿啊，呢家4點好似8點咁

好方便, 打機又有, 夾公仔又有, 行街買野又有

原宿我聽日先行 行完明治神宮隔離就係
5點就黑哂啦

Beams

行左幾間想行嘅店鋪
不過無咩睇啱

頁茶

琴日係東京番黎 冇架啦 啲葉都落得七七八八

痴撚線
食完個lunch就開始天陰陰
三點多啲就黃昏feel 五點鐘就夜晚

出左東京一到五點就關哂鋪

係，5點已經黑晒

天色已昏暗，最後係好出名嘅二手店睇左陣
不過試唔啱

呢家出發去一間同事介紹位於月島嘅居酒屋

睇到好想去

係車站見到之前巴打share日本奇案嘅懸賞poster

有機會就去啦 ，雖然一個人係孤單d,不過睇d咩幾時起身都可以自己控制

巴打影多啲相 遲下約唔到人都可能會自己一個去

到埗喇！大阪要食大阪燒，咁東京就要食文字燒了，係月島係大大少少各色各種嘅文自燒店，我呢次就係食文字燒 藏

文字燒

我點嘅文字燒到喇，店員問我想自燒定佢燒，其實原本想試下自己燒，不過完全唔識都係交比店員，跟住會簡單介紹一下，希望巴絲門有機會黎都體驗下文”自”燒

配料可以自選，不過我無咩特別想食，就揀左呢間店自創嘅三文魚奶油文字燒
[img]
第一步：係鐵板上落油，因為我係奶油文字燒，所以佢用牛油

第二步：落配料，將所有嘅配料一次過落晒去

第三步就係好似炒菜咁將配料打勻
炒到差唔多嘅時候（唔好問我咩係差唔多，相信你嘅直覺 ）就可以將佢形成一個圈

第五步就係加麵糊，我見佢係分幾次加而唔係次過落晒

最後定型就完成喇！

整好之後建議可以等佢一陣，咁底部會有趣趣地嘅焦，而中心係軟嘅
我無加其他嘅調味料都覺得好好食，絕對值得試試，記得要自己燒。

雖然睇落好大份，但其實一個人食一份都啱啱好（當然以我自己為例）

不過我坐左陣先發現全場都係一雙一對咁，得我一個獨坐一枱，對呢樣野在意嘅巴絲要留意下

等我仲諗住去河口湖睇

上次去月島見到成條街都係,估唔到咁出名

河口正啊，絲打去幾多日

返到池袋喇，決定行陣驚安先返去

驚安最岩就係夜晚食完飯去行

個鰻魚飯份量好似唔係幾多咁

係，其他都關晒

多啊，食完都飽了

個文字燒好食？遲啲去想試

好食啊，支持你去

即日來回咋 時間緊迫得四日三夜

我啱啱都行完

支持 一月中都自已去名古屋

見唔見到我

打返個遊記

上高山？

諗住去一日黎食和牛

我行左一陣就走左 忽然好凍

我覺得今日凍過尋日

早晨，今日早左出發，有時間食個靚早餐暖下胃係食香港都有分店嘅,吉豚屋吉列豬扒專門店，係香港嘅時候已經好鍾意食；我叫左細滑蛋豬扒丼，421yen啫係大約$30就食到，十分超值

食完仲有100yen優惠券送比你

我有去埋河口湖 紅葉真係冇乜啦

上面有巴打話睇紅葉可以去高尾山，所以呢家就出發去高尾山，高尾山要坐京王鐵路，係新宿落車後去西口就會見到個站跟住就可以買pass

跟住可以買pass揀返往復券就可以

一份pass有4張：右上果張無咩用嘅，另外3張就係新宿往來高尾山車票同一張上落山嘅欖車票

因為未有車，所以飲個茶等下先

高尾都開始落葉..

有緣就會見到喇 反正都無咩地方係特別想去

高尾山睇日落富士先正

哈哈咁一陣睇下有冇機會見到

呢個好好飲

到左高尾山口駅
沿住人潮就可以到高尾山坐覽車上山，或者可以自己行上去都係唔錯嘅選擇，不過車票包左我就坐車了
有間賣團子嘅站，係用醬油做汁，所以會有種又咸又甜嘅味道
一路上都有d紅葉，睇佢地漫漫咁跌落黎都幾有feel
到左車站就等車到，每15分鐘有一班

車程大約6分鐘，就咁睇可能睇唔出，但條路都幾陡峭，我上車就去左車頭位置，可以睇晒2邊嘅紅葉

我最後有去到河口湖
已經過左最靚個陣

好靚

沿途都有靚景

好似話摸下佢就會帶黎好運

行左一段路之，再行多5分鐘就會到藥王院，而山頂就要行30分鐘

枯既葉仲多

高尾山就咁睇你D相都OK呀
我覺得搭車就算啦, 我試過行上山, 沿途其實無咩睇, 同普通香港行山無分別

到山頂喇！

行埋去相模湖

山頂都幾凍，食返碗熱嘅soba就啱晒

見你D相好以唔太多人，我上星期去好多人。

可能因為紅葉開始落掛

今日見唔見到富士山

等到日落了對面就見到富士山，不過等到手都凍僵，快快趣落返去搭車返市區

見到啊，不過得部iphone影唔到咩靚相 肉眼睇十分靚

啱，因為坐完車都仲要行

唔怕凍同無聊可以等埋日落先走, 以前影過好靚
每年年尾係高尾山仲可以睇到鑽石富士

日落打後就無人了，沿途都有路燈等你唔洗摸黑落山

到欖車站了，吊車站4點就停止服務，所以除左行就係搭欖車

新宿去高尾山要幾耐同個個pass要幾錢？因為黎陣星期一都自己去東京
但見你去到好似無野行 淨係坐轉纜車就乜都無咁

唔知下個星期去仲有無咩睇呢

計埋等車都要個半鍾，pass係1380yen，其實就好似香港行山咁，仲有個寺廟，不過未po相 一陣補返

以下係補圖

睇完日落行完山搭車出返去新宿已經7點，商店一般都係8-9點就關門，所以我決定返池袋睇下0101 mont-bell,買左件幾件保暖內衣返香港著就去搵野食，係地鐵站見到呢個waffle就買左件原味試下

最後搵左間用備長鴉烤鰻魚嘅老店
叫左個鰻魚飯
我
食野先！

一定悶死我 咁我都係唔去

再追加左一個鰻魚玉子捲，我個人非常喜歡

其實尾花果度已經想試，不過尾花2500yen...呢度800

哈哈呢個就睇下巴打本身嘅興趣係咩，好似我雖然鍾意睇動漫，不過又未去到要收集週邊，所以今次都無plan去秋葉原

去過江之島未 我plan左其中一日去

未去過啊

住嘅旅館附近係藝術劇場，佢嘅建築好靚

咁啱見到有人表演緊

不過睇左半個鐘多d就比差佬掃

今日係咁多了，最後一晚想早d休息，去旅行真係攰過返工 多謝各位

買左3盒mg模型外架成座山咁高既手信
3盒mg搏唔搏得過hand carry
定直接買多個喼好

池袋西口公園
我夜晚無野做都會喺呢度hea
睇下d人玩音樂

我23去都超多人
多人過新宿

但紅葉係咪多好多

因為我行上山又唔覺 同埋我地冇上到山頂

好喇到左最後一日啦，朝早起身就check out；睇完紅唔差在睇埋黃啦，所以就決定去明治神宮外苑睇銀杏，係站口會比你睇今日銀杏嘅情況，4a出口上去轉左直行就會去到，因為咩都未食，沿路見到有燒蕃薯就買左個細嘅，唔知平日會唔會有，呢類打card點一定會好多人，今日星期六所以除左遊客仲有好多日本人，拍拖，一家人，放狗嘅都有,一場黎到當然要自拍一張 果度幾多遊客總有一個識聽你講咩，不過我就鐘意自己影多d（題外話我覺得有背囊去旅行最好有個細袋仔放下銀包尿袋⋯唔洗下下放低個袋拎；介紹返ikea藍色購物袋，都係$3個）總有方法影到心水靚相嘅

影完相行完就坐低食頭先買嘅蕃薯甜美可口，不過走嘅時候見佢地收檔lu,可能淨做星期六日朝早生意。
最後一站決定留係新宿睇下有冇野買，張72hrs pass今日13:16到期，啱啱去去埋新宿就夠鐘

有機會都要去下果邊睇先

好喇呢家已經係上野準備去機場，頭先係新宿都係行下街，不過睇野呢d好個人我都唔特別介紹

最後都試埋呢個

行過埋相模湖一定值

4日3夜嘅一個人想著東京之旅到尾聲lu,你問我緊係想留多幾日啦⋯⋯其實一開始完全無諗過會自己一個去東京，識我嘅人都知我係路痴，成個旅行加埋我諗起碼有2個鐘係我行錯而流失 不過自己去旅行就係咁啦又唔怕帶錯同伴。對比以前去旅行都唔同左好多，之前去旅行就算影相都係sd幾張去ig咁就算，今次應該係我影得最多相嘅旅行 以前同fd去旅行我係唔會plan行程嘅，有時同d會plan嘅fd去就最開心唔洗諗，同d一樣唔plan嘅咪4週9行就算，雖然今次係一日plan下一日，但對我黎講都係個好大突破

最後，呢個一定唔會係你睇過最好嘅遊記，可能你會覺得好差添 不過好多謝有追過po嘅巴絲打，獨遊已經無得同人分享野食，如果連其他野所無得share就真係好寂莫⋯再次多謝大家 有緣再見

多謝巴打

再會

真心好睇
好掛住東京好多回憶
就算有d地方去過一個人都會再去
下次可以去埋浜離宮恩賜庭園睇紅葉

多謝支持

池袋果公園最深刻係...
好多人玩PKM GO

我去果時又無見到

點解你張機票咁平既

巴打原來同我同一班機

我坐後排

我坐jet star廉航嘛

我前排

我上星期去係紅葉水尾

係呀我今次去都唔多，不過滿足了

¥41800連hoya鏡

樓主綁鞋帶方法好少見

一個人16至20去，有冇人一齊玩？

咪笑我

三年前食過，唔識欣賞冇想像中咁好食。